防暴警批評尚德居民: 幾 廿 歲 人 仲 著 吊 腳 褲 ????

柒撚鳩未黑警

吊腳褲
警曱中學時期俾prefect捉慣左啊？

做乜撚

要記缺點了

走住屌

正垃圾

吊腳有咩問題

關你撚事咩

戇鳩黑警

曱甴有資格話人

關你撚事,好過你班狗著瀨屎褲

搵唔到嘢入就亂鳩搵嘢鬧，on9

藍絲啲邏輯真係好搞笑

屌，佢套制服咪又係差唔多

吊腳都要拉？

狗會問下er sir著吊腳褲係唔係犯法

黑警幾廿歲人蝦細路好意思講人

吹呀， 垃圾渣滓有咩資格話我

尚德居民批評綠色暴徒：幾廿歲人仲咁弱智？

細個roll開